唔好比我估中一陣收工先掛八號

屌你老母 一係唔好掛 一係聽朝先掛

晨早流流又要屌連登仔老母

5點都走撚左啦

個風